大家快手諗新抗爭手法 咁班手足先唔洗晚晚玩火！

我相信手足晚晚玩火係想keep住抗爭道氣！

但見手足晚晚咁辛苦 又風險咁大 真係好心痛

各位馬上發揮一開始嘅小宇宙 諗下新嘅抗爭手法

香港人真勁就係創意

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

已推，謝幫推

Brainstorm下喇

上呀，推

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

搵多啲人做airdrop 啦，
冇人做宣傳冇人知啲活動呀！！

佢哋咁做係想keep住道氣
有新抗爭手法 有noise 佢哋先有機會休息下

［突發］習近平喺港大被顏射！

呢個啦 簡單又唔易俾狗捉

想討論下
去迪士尼美國大街揮美帝旗
又無狗 又有象徵意義
點睇

有啲人好似仲未知929有chinazi

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

試下砌字呢啲好膠嘅活動有冇用
而家入咗樽頸位 我地好多人都知淨低個四個訴求唔會咁易就達到 而且而家香港人係對抗緊中共呢個邪惡軸心國 肯定唔會短時間內就成功 但一拖長持久戰嘅話 唔知大家會點諗同點捱落去

玩住黨鐵商場先啦
圍狗屋太高風險

係嘅。。。
但而家連外媒都有新聞疲勞 真係要諗辦法。。。

完全贊成

要保持新鮮感 凡事不過三

welcome所有ideas!
即係點搞？點整啲字？

好心痛佢哋呀！！！

同埋有臥底滲透實會吹風叫前線唔好走 留守

玩水

麻包袋建制派已完

顏色水

無人唔肯 係唔夠疆

點樣？？

真係要轉轉玩法，攻其不備

推
水戰 唔暴力啦掛？

水彈

用人去啲空地到砌啲英文口號出黎

Disney個位好難走 同埋個樂園未必可以有政治嘢。。。

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

push

推

10月後路線圖

針對制度高層

唔駛走 又唔係衝
快閃 唔怕

我係到諗如果搞大型苦行work唔work。

好似人鍊咁，苦行5公里。
話俾人聽我地對五大訴求嘅決心，沿路可以有唔同國旗、黃色雨衣。一方面俾外國睇到香港人決心，產生好似之前人鍊咁嘅作用，另一方面可以紀念我地走左嘅手足，我地一定會代佢地行落去

羅湖大遊行，唔越過中方邊界線，如何？

聽落膠 其實應該會幾得
要日光日白做 個字一定要爆

點樣做？

正解

因為最近唔少學者都講到外國開始對警暴麻木，要出翻人鍊果種創意。

糖水/蜜糖水，淋晒啲裝備同狗屋
整到狗屋有咁污糟得咁污糟，自然吸引蛇蟲鼠蟻
屌你老母 唔夠打都核突死你班冚家鏟

利申：打機打副本

Chinazi

好邊緣
咁一定要夠多人

係

Anti - Chinazi

一齊文宣 看電影

大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政紙門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
7 仲可以千人用毛筆,唔同字體寫"𨳒林鄭,𨳒中共"跟手仲要俾"蘇富比"拍賣...
8 仲有可以整多首歌"沒有中共的世界"(出埋英文版,"World Without CCP"),傘至同名小說/動畫短片
等等等等等

大陸人抗議法院判個"官二代強姦犯"無罪,都識千人法院門口做"掌上壓"
(大陸法院判個"官二代強姦犯"員係做"掌上壓",冇強姦).
後生要諗多啲野

大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級

樓下有

同意 airdrop大法係時係重啟

九龍塘呀

運動啱啱開始個陣台灣聲援我哋都有做過
砌字都可以試下嘅 係有啲老土同膠

Brainstorming

寄信番祖國

我有啲想tune返正個抗爭去民主vs 極權
一路搞警連外媒都疲勞

呢種要大protest做

集體練武？

pushhh

水彈整濕Popo

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

仲有高官。
成本低，效益大。
唔洗張揚，幾個手兄就可行動快閃。黑警又唔知。
又有阻嚇作用，唔洗辛苦攪辦事處或打卒仔。

其實九龍塘係有李小龍故居
政府一直諗住拆 我哋係唔係可以去保育？

我都明

扮藍絲

玩屎呀！！！

苦行係行下又拜下個隻？
啱啱google咗好似係啲佛都類嘅野？

up

咁同平時遊行有咩分別...？
老實講同狗硬碰硬就實唔得㗎啦，
冇裝備，唔夠人，同埋香港人始終唔夠guts 用真武力對抗警察㗎啦，

諗下有咩活動可以落中共面啦，
印下共產黨旗貼地下比人踩，
眾籌喺十月一登頭版希望美國幫手制裁香港啲狗貼狗官，
落下中共面咁？

shhh...其實好多人默默做緊...

不過手寫信寄畀外國人就未有，你覺得值唔值得做？

整個救救警二代 官二代 遊行
香港咁撚危險 好易變黃屍會俾同事/舊生威脅 俾黃屍老師同垃圾通識洗腦
禁止佢地仔女出國讀書生活 防止被外國勢力荼毒反中亂港
一定要立法強制送哂佢地番大灣區共享中國人的榮耀 未來在中國

一路都keep住做緊
其實tg文宣group一路都好多文宣任你拎
大家唔好懶 每日搭車花幾分鐘airdrop啦

衝擊TVB, 佔領新聞部

笑了

sorry

越南人有野同連登手足傾

新方法

【變奏】有兩個新idea

睇下呢位手足講嘅野有冇得諗

唔係唔肯，而係可行性不大，除非全民勇武先做到

好長。。。

Push呢個

玩火成本高 捉到就大鑊
我都唔建議繼續玩火

推

整個制裁名單？

可能你覺得我好犬儒 但有無唔爆銀行玻璃嘅經濟抗爭法？

全民向差佬致敬！推向外媒！

唔衝唔打嘅和理非！
爲咗彰顯差佬權威
今日開始，逢見到差佬
立即「讓路、垂頭、高叫差佬萬歲」
將港共軍政府比肩納粹、皇軍
最好有人拍片！
差佬趾高氣揚行過，掂！
差佬走埋去逗你，仲掂！

爲辛勤ot，身兼警務同示威於一身嘅差佬打打氣！

比外媒睇下凌駕習大嘅警隊，又順便畀廢老懷緬日軍治下嘅情懷！

第一個就教育局 律政師同警佬果班先啦 送哂佢地啲細路番大陸!!!!

Sorry想正皮禁錯左負皮
Btw佢地有胡椒顏色水咁我地都整返啲？
之前唔係有個post咩教人整防狼辣椒水
送返啲俾狗仔嘆下
仲有屎系都要
之前有人真係整屎但真係唔知出左未

我地要再進化

不如追查下啲圍村佬點樣攞到煙花同炮仗
之後下省一萬字

應該係好似之前韓農示威同反高鐵個時個隻苦行咁

你啲points好有創意
認真！

要用麻煩單聲先

齊齊出街寫大字

九龍塘，connect 有錢人

其實麻包袋議員要捕啱時機先做到
根本唔可能貿貿然就去搞
同埋一定要小隊 最少三個
而而家勇個批可能有活動個日先會出黎組隊
仲有唔知同你一齊上前線嘅信唔信得過

試下hit and fucking run

Android L 表示已落區貼文宣

蘋果講緊放火得2個人,全場得佢2個full gear仲要戴撈,我未見過前線咁有米,個個都窮到見底

我記得有個tg group，呢個係整名單

@hkSanctionList

重有就係得閒喺巴士/黨鐵到開大聲播惡狗恐嚇啲片，
扮同人打電話講下啲狗幾衰咁，
日日呃OT 開工，除咗出嚟拉人嗰啲，
其他重OT嘅都唔知係咪有大陸囡囡落嚟警署幫佢地出火添呀

連登最多既就係計！推

10.1幫全港區旗下半旗

好黑好深。。。

如果搞到都可以試下嘅 但問題係班狗唔批
搞大型苦行都肯定要封路先做到

Full gear 入海水公園

間唔中做都得 做之call哂記者先做

九龍塘個重點係 有李小龍故居
而政府已經決定咗要拆

強行送你終

係就整個網上投票比人投邊啲人先要被制裁啦

好撚sad

有無諗過全民螢光棒
唔撚使捉鬼
大家都同班狗一撚樣
咁狗仔分唔到人啦
雖然佢地可能有其他方法
不過都可以減低佢地既記認方法
雖然係唔環保啲

推啊

通渠佬坐無人機

呢個都得呀，
但做嗰個一定要夠薑

唔洗名單 全部有份 遊行舉紅旗 叫佢地唔好出英法美澳加 要翻大6讀書 咁鐘意開微博 去埋微博一齊玩

我明你講咩
但個運動都真係需要加入創意

近排咪好興封磚
水浸咪

救人時淋水落popo到，佢唔知係咩一驚就會縮，咁手足就走到人

班鬼都唔係次次同一樣物件做記認

迪士尼張飛好貴

屎

玩清水好啦，啲鹹水污糟水好容易令啲嘢生鏽架，千祈唔好玩啊

@hkSanctionList

work wor 我覺得

其實通常真係前線勇武個班都會一齊有個tg gp同一小隊咁出
出左咁耐應該都係信得過既

係啊

咁鐘意愛國就同佢地真愛國

一班人就得

和你shop + 和你塞機場要搞落去

岩

直接調味料啦

有冇人睇左error遊，幾萬隻曱甴爬上身真係人都癲

馬路，噴罐，文宣

韓農最為人熟悉的示威動作自然是那經典的三步一叩，這種彷照西藏禮佛者的行為最能表達虔誠的態度。他們穿上護膝，帶上布手套，在鼓聲的帶領下，所有人邁三步，口中喊Down Down WTO，雙手併攏，頭磕在地面。

這組畫面對當時的香港人來說十分震撼，也令人動容。香港各大媒體都以正面的角度去報導這種抗爭模式，例如《東方日報》頭版標題就以「長今精神，令人動容」來形容苦行，香港人也開始從苦行反思全球化貿易的利弊。

灣仔稅局入境大樓
中環花園道律政大樓
中環各大銀行總行

有貨呀！全部都有得諗

係就不如搵次大遊行印哂班友啲樣出嚟舉，
再加大大隻字「Sanction」比美國睇啦！

調味料驚整到手足

唔想求共黨。。。
求咩好？

都要有手足咁啱急屎先得
除非...事先準備好帶去現場？

就係要呢啲！當年讀書個professor教過抵制電影商，有一招係一班人係食薯仔入去，不停放屁。做足一星期

你願意為義士苦行嗎

跪不了

呢啲殺敵一千自損八百⋯⋯

風險太大，勇武已經好大壓力

勁

一齊飛紙飛機得唔得呀

如果佢哋突破到心理關口應該會做
不過最重要都係捕啱時機麻包佢哋

對中囯
溫和好難贏

係都求出過聲嘅美國，德國之類啦

嘜都唔求，只有五大訴求
苦行到底，只為展現決心

考慮土魔法

其實我覺得之前有巴打suggest十一全民 灑溪錢 係勁有畫面同noise

要令場運動繼續落去，需要有創意，全世界先會好似追劇咁長期關注

將政府做嘅野煲大佢
目的唔同左
目標都唔一定係狗屋

之前人鏈都係參考外國
不如再睇下人地仲有咩做過可以參考

呂麗乳搖兄所言甚是
國旗就

共同分擔義士之痛

其實佢地就算兩個星期唔圍狗屋，香港人度氣都唔會消退，入曬血，請各衝衝子思考一下

人鍊都唔洗佢批，我地照一條線咁，俾車過俾人行，好似一條人鍊係行人路遊行咁。但變成苦行

玩水槍

入面放啲唔係水嘅液體

係
所以創意其實係keep住抗爭道氣同noise 主力大家都心知肚明

係狗竇前面播回魂夜插曲

老實講勇武想做就已經做咗唔駛教，
我地欠咗佢地太多啦，唔好再擺佢地上枱，
諗下有啲咩係一般人敢做好過啦

［行動po］929 10.1 全人類做舉旗撚 再開

ok

所以好想搞

推
924 全部人帶起碼20張傳單去放映會隔離派, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

Push

用d和理非都做得既手法

但其實佢地俾人篤爆左用螢光棒之後都仲用緊⋯⋯
我都唔肯定只係提出下

如果係行人路到苦行就唔洗佢批
但搞大型的話實要用到馬路

頭先有巴打話10.1放氣球
好正

好似人鍊咁，苦行5公里。
話俾人聽我地對五大訴求嘅決心，沿路可以有唔同國旗、黃色雨衣。一方面俾外國睇到香港人決心，產生好似之前人鍊咁嘅作用，另一方面可以紀念我地走左嘅手足，我地一定會代佢地行落去

所以唔係求，係show決心！

我明佢哋嘅concern 其實我都擔心
諗定多啲計 慢慢用都好

集體掟完即走

屌，口濕濕

唔係有啲 係好多
可能真係要好似初頭咁派下傳單

玩氣球得唔得
要在上水玩
睇定風速風向
將大量寫有反共字句波波飄去深圳
不過成本貴 成效唔高
突然間諗到既左膠野 歡迎討論

有point

係！無錯

對住警署嘅話除咗播歌
可以播番林鄭自己講果句光復香港時代革命

岩啊！！！

幾時會再探訪民建聯街站?

幾好！！！！！型！！！

咁咪有noise 囉

係，可以上國際頭版

全港貼貼紙得唔得

眼濕濕*打錯

苦行有得諗，道德高地

我諗而家係要啲全民唔分和勇都做到嘅活動振奮下士氣 之後又make下noise 吸引人注意我地

逐間領事館去請願
外國國歌齊唱活動
全民全城文宣

南韓有做過
巴打可以google下啲news睇下大家可以點做

係事先準備好嫁
之前真係有手足整

以我所知Disney training既美國成份都重，但要留意佢既大股東或者實際持有人係邊個。

其實係，黑警只係一樣工具，我地要打返極權，唔係打工具

港鐵閘口入硬幣落去
去遊客區既客服中心 如尖沙咀 旺角
攞$1000紙去買飛/增值 唱晒佢d散紙

好得

如果開個行動post你覺得有無人？

全世界推929GlobalAntiChinaziMarch

癡線
其實尿都ok

正

加埋波波入面有單張

習總尿兜

Connect動漫迷，每人抱一隻公仔上街
吸引外國人眼球

推呢個

呢個好正

和你飛加強版

禍必及家人。大家都未做到麻包袋，不如試下每日返工放工 揾1 2個手足企喺宿舍門口望實佢地？唔帶野又唔跟蹤唔犯法
等d狗嫂狗仔女日日驚有人望住 遲早癲

點解唔用雞蛋？

push this

雜總之路

韓農卻沒有這種身體規限，他們十分清楚自己的目的，就是要盡量吸引注意，從而令自己的訴求為人所關注。韓農最為人熟悉的示威動作自然是那經典的三步一叩，這種彷照西藏禮佛者的行為最能表達虔誠的態度。他們穿上護膝，帶上布手套，在鼓聲的帶領下，所有人邁三步，口中喊Down Down WTO，雙手併攏，頭磕在地面。這組畫面對當時的香港人來說十分震撼，也令人動容。香港各大媒體都以正面的角度去報導這種抗爭模式，例如《東方日報》頭版標題就以「長今精神，令人動容」來形容苦行，香港人也開始從苦行反思全球化貿易的利弊。

大家覺得work唔work

全球第一既iq

用 The GULU 幫美心元氣翠苑狂攞位

ATM 爆炸
LABEL 黑,藍店
廁所見中共
黨鐵貼文宣
夜訪高官
每間狗屋撒溪錢
馬場鳩叫"還我天祿"

重有冇

去黑警屋企樓下貼佢地個人資料
公開比街坊見

創意就係打突擊
圍狗屋無用，無心理壓力
有時間就去建設派樓下關心下

推 推行下拜下
為左贏 跪到我膝頭哥爛哂我都願

我地改叫
光復香港 時代革命
五大訴求，缺一不可
Fight for freedom stand with hk

可唔可以有策略地施展魔法
例如從制高點發射至狗屋內

利申 講緊屋企隻狗

佢地而家係鳩拉人返去交數
唔好送頭

依家仲有好多比較年長既人訊息跟得唔夠快
我地可唔可以各區搞個小集會/問答會
解釋番我地依家做緊既野既原因

韓農卻沒有這種身體規限，他們十分清楚自己的目的，就是要盡量吸引注意，從而令自己的訴求為人所關注。韓農最為人熟悉的示威動作自然是那經典的三步一叩，這種彷照西藏禮佛者的行為最能表達虔誠的態度。他們穿上護膝，帶上布手套，在鼓聲的帶領下，所有人邁三步，口中喊Down Down WTO，雙手併攏，頭磕在地面。這組畫面對當時的香港人來說十分震撼，也令人動容。香港各大媒體都以正面的角度去報導這種抗爭模式，例如《東方日報》頭版標題就以「長今精神，令人動容」來形容苦行，香港人也開始從苦行反思全球化貿易的利弊。

我地改叫

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for freedom Stand with HK

就黎萬聖節，cosplay黑警殺人狂上街

10點大嗌一定要重啟，寫明每日目標，
叫幾多次就完，叫d咩口號，叫幾多分鐘（1-2分鐘，唔好太多）
每日唔同口號無咁悶，有時對住窗口播歌都可以，
驚就識燈先對窗口嗌，一係就出後樓梯落幾層嗌

總之10點一定要做，keep住做會越黎越多人
唔keep住只會越黎越少人

搵人起警察底、藍絲底每晚播佢 D 私隱出街

十一搞?

每個氣球除左夾單張
入面再夾張5蚊人仔
塗鴉港幣犯法姐
塗鴉外幣犯唔犯法？等連登仔解答
有錢班支那人你估唔會拎黎睇

我自己黎 我唔介意

[航拍J召喚]十月一國旗維港上空飄揚

成個維港上空都係美國旗一定激死支共

而家真係咩都要試，重點一定係
1. 五大訴求
2. 展現香港人抗爭決心和耐力
3. 代表與遭受警暴的義士心連心，共同承擔苦痛

將目光放眼中共。將內地人權問題放出黎俾全世界睇，點解香港人要屈就自己，所以要抗爭

話說8月5日之後係咪無3人投石機了

每人帶2個膠樽出黎萬人打鼓

和你傾

係咪已經被捕？

搭車airdrop
929 101

全港建制派辦事署, be water my friend!!

都ok呀

十一扮新彊人

又係

好想做

借民陣遊行做都可以，個畫面可以同北京閲兵有大對比，沿途播放榮光，增加悲壯感

我覺得可行 但要諗下星期幾同幾點搞會好
類似放映會咁 黎個十八區問答會

推
呢個好正

民間城市論壇？

不如直接去各區政府合署or重要政府設施
貼連儂牆？
快閃噴漆 漆彈？（唔好搞到無辜公務員）

咁鍾意圍點解唔圍呢D政府設施
又可以減少DD被捕風險 又對準政權

咁耐以黎 搞親政府設施嘅活動都極少人響應（eg 稅務大樓）
成日話對準政權 結果都係對住班畜叫 佢地鬼彩我地咩
所以既然要阻礙政府運作 緊係搞政府設施啦

連儂制裁list

掟水蛋 唔係個個人敢玩火 但掟水蛋應該多人敢好多

[member]但我覺得popo已經係代表極權既一個表癥黎，所以可搞，但唔適宜太高調浪費大量人力物力或送頭。建議可放大量小昆蟲諸如小強入狗屋內。［/member]

10月1 號係香港重現新疆集中營如何？

因為文職公務員都有手足
其實真正對準政權係要搞啲高官

喺返自己社區多啲播片，一齊整好連儂牆
要做到每星期起碼兩晚定時定候啲人自己會出現
情況好似中秋咁，啲人自自然然會出現

聚到人，就有嘢可以做到，好似物資共享，交換，甚至搵人請人都可以喺個社區圈做，然後就可以嘗試用重奪社區方式，試下用協商模式解決社區問題，尤其係長年被民建工聯狗做議員嘅社區

光復香港，可以由社區做起，講真，大家最經常出現嘅地方，一定係自己個屋企附近

呢啲嘢聽落好左膠，但係其實我哋一百日嘅革命一路都欠缺一啲建設方面嘅實踐同理論

全港路祭，拜完就去

10月1 每人手拎住一個黑氣球行
旗手照fing旗
氣球上面可以用白色既筆寫上唔同既訴求
英文啦當然 eg: free hk 5 demand not one less
到約定1個時間 放佢上天
可以集中係一個地方放當然好
但如果真係地鐵 巴士黎唔到
5分區放都有一定效果

擺啲釘係狗車出入口

但要吹雞確定人數
開TG?

切題!! 國殤當然哭喪咁三步一叩

公共交通漏底嘢犯唔犯法？
我大頭蝦 成日漏底啲傳單喺巴士呀 黨鐵呀
希望冇人執我啲嘢嚟睇

2010年1月6日 一批「80後反高鐵」青年昨起展開4日3夜的反高鐵苦行，以26步一跪的方式由上水至中環
2014年7月1日 港學生戴鐵鏈跪地籲七一上街遊行
2014年11月30日 學生苦行赤腳走9圈28步一跪
2017年4月17日 村民為向林鄭伸冤「三步一跪」 橫洲家園誓死保衛

唔可以跪 我地既民主唔係跪返黎 求返黎既

玩上癮

有無可能做到😭覺得會work

咁就要靠我哋嘅創意去接力啦
唔可以下下靠佢哋做啲咩或者唔做啲咩

[進入樽頸]唔想再聽進入樽頸，全民最新運動「和你idea」，只有創意可以令運動更新落去

呢個氣球行動係正的

习近平的家人

在線等 推到有group

左膠一定有人做

十點鳩叫唔係個個做到
例如我個邊住宅區得一兩個嗌，feel 到大家想表態都驚
如果好似熄燈一小時咁？
熄燈你可以話你唔係屋企，吹我唔漲
熄電早啲訓 又環保。
比大家一個機會默默發聲。
又可以比大家睇到邊啲仲開住燈係未宣傳到或者係藍絲？？？

可以wor！

到底邊撚個on99話要跪
係咪智障?

但會唔會影響飛機安全？

反對!
您自己去燒啦!

你想要和理向定勇武向既新抗爭手段先

全部一蚊紙都得，上面有字，啲人實執

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

其實旺角好危險。
1. 彌敦道無車時，理論上狗車係可以3分鐘唔使衝到佐敦
2. 横街特多，容易俾狗偷襲
太子
一一一一一洗
狗屋 十十十十 西洋菜
a b c d
一一一一一一一彌
狗車其可以係abcd是但一個位衝落車捉d跑得慢嘅人
3. 經過多年嘅經驗，旺角警應該係兇殘成性
旺角拉過好多手足 ...其實好兇險

2010年1月6日 一批「80後反高鐵」青年昨起展開4日3夜的反高鐵苦行，以26步一跪的方式由上水至中環
2014年7月1日 港學生戴鐵鏈跪地籲七一上街遊行
2014年11月30日 學生苦行赤腳走9圈28步一跪
2017年4月17日 村民為向林鄭伸冤「三步一跪」 橫洲家園誓死保衛

咪on9啦

要巴打做先得 女廁就廁所門
去啲多tourist嘅地點做

其實初期啲和理非手法幾有noise，airdrop認真要做返！

改黑警圖周街貼

Colour run啲frd

搵辦法搞9 d 高官

但係都有問題要解決的
邊到有咁多黑氣球買?
吹波的氣又係邊到買?

係苦行，個意義係決心同與逝去者同苦

想攬抄?

首先要有人做搞手, 肯搞既一定會有人試

廁所好好

烏克蘭有做

因為果時無外媒attention，同人唔夠多，但而家有。

點解咁少人玩波子？
舊時細個好中意玩波子
仲唔覺意踩到仆左獲甘既

活動越嚟越雜亂，文宣要日常化，仲有好多細微空間未善用！！
廁所門後、圖書館書本中間、巴士座位、銀紙、信箱等等

苦你老母行
咁有決心，平日去接放工好過啦

做喇！我一定去！

加料

MK 玩咗大太太多次
WTS 啲手足都唔會再玩宿舍啦，因為對家已經識得點佈防

樓主我地個post,有啲類似
有無興趣一齊開個tg gp, 收集idea 比人行動？

由呢日開始 民陣熱狗果啲聯手搞10月1號遊行 不停做文宣 推到10月1號有400萬人出黎

拎住d一眼就睇到既文宣！
eg成條隊 一人一個大字 黑底白字
車頭相!!
(一張圖好多字好多格果d唔work)

苦瓜乾咁
紀念我地已逝去的民主、人權及自由！

五大訴求應該逐個訴求都有個口號
要令訴求更深印大家心中

雞蛋🥚雞蛋🥚

您自己掉先啦! 狗!

手足，要諗橋當然要brainstorming, 唔認同都唔駛咁嘅

推 支持

「新嘗試」930行動

要做就真係要各區都做
面對面傾其實應該比文宣清楚好多

唔係抗爭方法
但見好多時義士唔知俾狗帶咗入邊間狗屋 啲狗又專登唔講
所以想討論下有冇得搵街坊睇住啲狗屋狗車出入口
直播認住車牌就知送咗邊間狗屋 到時律師救人又容易啲
定其實唔work?

六點半播歌，頂住cctvb

苦行我Ok join

大家覺得值得做就開行動post！！
唔好諗！！做喇！！！

之前開過一次post冇咩人睇快閃行動建議 入黎同我睇多次

入黎睇睇 認真post又可以防鬼

之前開過一次post冇咩人睇快閃行動建議 入黎同我睇多次

屌，brainstorming唔係叫人做返左膠做返智障
要向前行，唔行都企好
痴撚線叫人倒退返去玩膠

Yes
Bag check未必過到 因為banner/旗類既野
D security會要求你去寄存左佢

香港主動承認台灣為一個國家

係第二個post見到聯署希望德國同台灣成為邦交國
咁香港人可唔可以發聲明支持台灣？
呢個相信可以係國際make noise

台灣人咁幫我地 係人地需要支持嘅時候我地都可以發聲聲援佢地

如果要認受性可以先做民調 睇下有幾多香港人支持

最好10月1可以宣布到

狗屋幾撚多cam，係燒都燒單丁狗

各有各做啫
我地嘅抗爭要有返啲變化

18區城市論壇

區議會選舉就到
係18區放張大枱
搵建制,泛民,本主區議員 就本港及該區問題討論

930定一個時間
例如夜晚十點熄燈半個鐘，再用手機電筒照出窗

有得諗，幫佢宣傳下迪士尼，唔會夠膽在迪士尼放TG或用速龍血洗迪士尼吧

其實火魔法圍狗屋之下被捕 目前香港人已盲目(呢個係事實)
但反而唱歌等左膠野 大家不被捕 又聚氣
我既提議：星期一至五左膠 星期六至日發夢

其實沙田和你shop杯葛美心 優品360罷買搞到佢拉閘畫面好好睇 又有實質用途 如果將和你shop發大黎搞？

721臨時議會

anything that works

2010年1月6日 一批「80後反高鐵」青年昨起展開4日3夜的反高鐵苦行，以26步一跪的方式由上水至中環
2014年7月1日 港學生戴鐵鏈跪地籲七一上街遊行
2014年11月30日 學生苦行赤腳走9圈28步一跪
2017年4月17日 村民為向林鄭伸冤「三步一跪」 橫洲家園誓死保衛

變乜撚化，哩啲叫退化

自行理解

可以一試

大家千奇唔好入落增值機

需要創新時既Brainstorm 唔好屌人idea 係基本
幾膠幾天馬行空都好
咁先有得討論
唔係個個都唔想講野咁你討論條鐵

有
有手足咁提議!

有曬高官屋企地址 冇人搞
不過我都明手足係擔心 會比人追蹤

會唔會係大型活動進行途中 組織小隊快閃行動
or直頭 係有大型活動針對高官屋企

有！你有無外國fds肯做admin?
我叫咗，但對方未起身

930夜晚十點前返到屋企，再熄燈開電筒，維持半小時，可叫埋口號

推到十。一國殤有大型苦行
全港悼念
已死去既人權、民主及自由！

要諗

前線手足，好多人道氣從未放過，點都好，不要受傷被捕，一個都不能少！

行動代號

死城時刻

雖然不割蓆，但師兄其實你係咪分化jj？係你個角度入面人鍊咪仲廢，somehow又work左。與其係到話人廢不如brainstorm下ideas？

2010年1月6日 一批「80後反高鐵」青年昨起展開4日3夜的反高鐵苦行，以26步一跪的方式由上水至中環
2014年7月1日 港學生戴鐵鏈跪地籲七一上街遊行
2014年11月30日 學生苦行赤腳走9圈28步一跪
2017年4月17日 村民為向林鄭伸冤「三步一跪」 橫洲家園誓死保衛

創你老母新，哩啲叫退化啊on99
咁你不如叫大家一齊開手機燈合唱"今天我"?

即係哨兵？我覺得work

爆門口玻璃做唔到客戶服務、爆ATM mon用唔到，

呢兩樣野點會可以製造到???
骨牌效應好快就會發生恐慌性擠提，斷資金鏈???

要做到骨牌效應, 斷資金鏈, 係要動搖信心同散播消息, 唔係用打難玻璃囉.

Twitter 或者其他社交platform
connect 全球民主國家

依家乜9行動都動到員

蟲系

Gimmick同公關嘢都係抗爭嘅一部分啫
同埋咩活動都放上嚟討論下先嘛

屌你，人鍊未做過啊
苦行做過啦，重好撚膠啊，係完全冇撚用啊

其實我覺得勇武要停一停 同狗對打無意思 諗下新和理非手法

推啊！

膊頭有花嘅入黎

漒水

同意 airdrop係宣傳既最好渠道

此po不能沉

你想去藍絲食肆？

然後一鑊熟, 好計好計

黑警又係記招展示大殺傷力飛機

苦行係一個point
或者有人會從中諗到新野你點知？
就算退一萬步你係咪人地苦行就話人膠跟手割席？

唔想再同你嘈。一句講曬 果時有無咁多外媒？果時有無人鍊？果時有無trump trump？

你一係就俾ideas，得個屌字有咩用？

討論post好重要 突破運動樽頸
btw 希望聽日日頭可以再開 次次都夜晚先開 D人訓曬

Good, 我無啊
無所謂
睇下邊個開，你個fd 開都得

內容大意係：
1) 避免直接武力與popo衝突
2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢
3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙

加狗屋

集資book架觀光電車， 幾個鐘。。。車上掛banner.... 沿路可以fing 旗，叫口號，唱歌。。。。 街上既手足聽到可以一齊叫，一齊唱。 凝聚返香港人既力量。 你地覺得點？

要跪地求支那，返支那跪
日日都有人跪

冇錯
以前嘅苦行唔得，咪諗計進化到得
試完唔work咪又轉過第二招

記唔記得烏克蘭可以丟咁d 垃圾落垃圾筒
不過香港d 垃圾筒太細

正正係咁好想變。我覺得勇武係時候抖抖，和理非接力，跟住再先勇武

好易誤中副車, 點樣避免其他車輛中招? 只中狗車?

推！有無師兄開行動post，我可以幫手

睇到個po 話要比外國人睇到香港有希望先有動力幫手

何妖 老鼠芬 羅飯 葛帆 周浩頂

觀光電車俾唔俾咁做
同埋book嗰條友會唔會要實名登記
不過我覺得有得諗，同埋攬炒巴響英國好似都租過巴士嚟玩

我以前call食環投訴 佢哋係要有證物先落charge

見到有post 話全民跑步做運動
邊唱榮光 嗌下口聲 痴下連儂牆
仲可以教下防術

929 幫手做國旗海呀夠搶眼

[行動Po][9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

多謝巴打總結

港鐵商場要搞至餘真係要針對返政權

我地針對既永遠都係港共同中共，雖然佢哋拎狗犬黎做擋箭牌（btw大家快點搞返個file上載所有有612之後d香港警賊嘅惡行，之後放出國際。等國際制裁我地先勇武巴絲先有易路行）

但係同時我地可以用其他軟手段對付，繼續搞遊行示威。929同10.1搞爆個宣傳，全民上街。再一次百萬遊行等鬼佬知我地場運動未完

或者去督察宿舍玩

其實好好 好型
只怕popo係下站等人

會夾住

光復迪士尼？
去返香港人既樂園快閃？

聽講迪士尼好似係唔比popo入 我地比收入佢地佢地好應該歡迎我地

有冇機spin返去區選
10月頭提名啦

變相公投？

人數夠嘅200萬人罷工組新政府
即刻移民建國都得啦

現實就係行動者只係少數，所以行動必須激進先有效果

其實見到依家就算晚晚圍狗屋 對於keep住道氣嘅作用都已經愈黎愈低....仲要幾乎每次都會損失手足
人真係好容易習慣一樣野

百萬人齊齊倒數撕黨旗！

[文宣核彈] 10月1 煲大新疆集中營，送大禮萬人cosplay 維吾爾族人排排跪

呢個有得諗，全港厠所射爆死黑警

其實好好 又有益
如果開約 我晚晚去 順手減肥

要跪地求支那，返支那跪
日日都有陪你跪
痴撚線前面打緊仗後面無啦啦有人話不如向敵人下跪

神經病，重垃撚圾過唱今天我

不停開關燈會唔會好啲

之前有手足提議玩屎
搞到班狗臭住都要棟起到同埋啲gear冇得重用
加上金魚街或雀仔街有鋪頭長期有蟋蟀賣。。。
我講下架咋唔好做呀

(我舊文,可能仲有用)大學生要做多啲野(當年我只讀到中七,係科網年代做過IT)

建議如下:
1) 響機場擺十幾個booth\
2) 將逆權事件,由潘小姐被殺開始,分成十幾個stage
3) 一個booth做一套街頭劇,講嗰個stage既事
4) 響羅湖同黃岡,擺地攤唱民歌什至做粵劇,京劇去講逆權事件

演藝既負責表演,寫劇本,文學既負責修飾劇本.textile同design做戲服,
傳理既負責拍同剪,加埋報導,IT既負責放上網同防共𨳍共閪hack網站
表演之時一定有人騷擾,法律既負責擋,marketing負責向路人解說,
Finance負責向路人籌錢,accounting管錢.econ負責統籌.
勇武保護表演者,mech eng/elec eng/design設計多啲簡易防具
其他語文既負責翻譯傳單,什至唔同語文既劇本等等

諗多啲,生命更流暢

燒狗屋係死物 作用有幾大？
同埋唔好淨係叫人做 你試做咗先囉
唔好成日叫人去做 但又唔諗下個成效係點

一習慣就會厭倦 所以要創新 激又好 溫和又好 總之要新

係啊！所以想搞壇大理和理非，好似人鍊咁

屌！！！好正！！！！

10點落街依個諗得過，如果個個都肯咁做仲會好大力量

得啊！

我舊文,可能仲用到

大學生要做多啲野(當年我只讀到中七,係科網年代做過IT)

建議如下:
1) 響機場擺十幾個booth\
2) 將逆權事件,由潘小姐被殺開始,分成十幾個stage
3) 一個booth做一套街頭劇,講嗰個stage既事
4) 響羅湖同黃岡,擺地攤唱民歌什至做粵劇,京劇去講逆權事件

演藝既負責表演,寫劇本,文學既負責修飾劇本.textile同design做戲服,
傳理既負責拍同剪,加埋報導,IT既負責放上網同防共𨳍共閪hack網站
表演之時一定有人騷擾,法律既負責擋,marketing負責向路人解說,
Finance負責向路人籌錢,accounting管錢.econ負責統籌.
勇武保護表演者,mech eng/elec eng/design設計多啲簡易防具
其他語文既負責翻譯傳單,什至唔同語文既劇本等等

諗多啲,生命更流暢

燒紅色星星布條

全民做運動 太古個邊搞過 其他區可以一試

N年冇去過迪迪尼，但係海馬公園查袋就好hea既，試過背囊最頂放件風褸遮住下面水呀飯糰呀咁，就咁都入到而唔使買佢D貴飯

識唔識APA人？

我舊文，可能仲用到

大學生要做多啲野(當年我只讀到中七,係科網年代做過IT)

建議如下:
1) 響機場擺十幾個booth\
2) 將逆權事件,由潘小姐被殺開始,分成十幾個stage
3) 一個booth做一套街頭劇,講嗰個stage既事
4) 響羅湖同黃岡,擺地攤唱民歌什至做粵劇,京劇去講逆權事件

演藝既負責表演,寫劇本,文學既負責修飾劇本.textile同design做戲服,
傳理既負責拍同剪,加埋報導,IT既負責放上網同防共𨳍共閪hack網站
表演之時一定有人騷擾,法律既負責擋,marketing負責向路人解說,
Finance負責向路人籌錢,accounting管錢.econ負責統籌.
勇武保護表演者,mech eng/elec eng/design設計多啲簡易防具
其他語文既負責翻譯傳單,什至唔同語文既劇本等等

諗多啲,生命更流暢

講真我覺得最有用都係無限期3罷場運動都持續左成3個幾月香港人都冇咁嘅決心...

d議員拉票都係咁，係車上不停叫大叫架啦。。。 而且又無衝激popo, 佢地拉咩呀？

push 唔郁
最易清算就係呢班撚樣

真三罷(齊心d啦好無？)
打狗呢類野搞唔到政權

如果係少人
和理非—連儂場貼係政府建築物到、維持window shopping
勇武—未諗到

唔洗諗

而家洗咩理由。。。

潮聯司機俾哂橋大家

勇武其實大家都明下一步係點

燒嘛俾位佢地開槍殺人囉
其實我地有好多中產同有錢人支持 更加不缺乏高等教育人士
我地不停換方式比唔同人付出
先係最持續既方法
咩攬住林鄭炸死 警局
我難以相信係智商有幾高人既人會諗出既ideas
繼我話

林鄭搞對話 我地都派人去 但就講日文/德文/韓文/西班牙話問民主自由既野 派膠 但派高質膠

依家谷多d人參選議員，谷人氣，再谷策略。成班fd左先，11 24選中其中一個，之後其他人幫佢手，搞掂同區建制派既所有ideas ，從內部瓦解佢地。

國際文宣：繼續打休班警員吸毒，非禮。警員違反人權國際公約。打市民，扮演示威者。

本地文宣：繼續提供更多唔同類型和理非活動俾人去做。老人家有老人家既方式，學生有學生既方式。我見到隔離post有開銀髮族參觀新屋嶺警署，堅，做得過。

同埋講左好耐既民間防衛隊，要認真開tg group去搞，分區又好。都試下先。因為呢場仗無論輸贏，我地都知道一個事實，中產有錢佬唔憎警察只不會有自己保安，唔會特別信警察。既然警察都自認自己維護政權同自己兄弟大於市民安全。我地都更加要組織民間防衛隊

唔係唔係 我覺得佢意思係 要解釋香港出路 爭取啲咩 之後會點 比佢地見到未來 同佢地普世價值相似 咁佢地都容易幫我地

咁樣就太明顯 唔岩所有人玩 我唔知全黑個效果會唔會幾好 熄燈真係吹你唔漲

等待警狗放炸蛋

咁要英文劇
機場而家入唔到 可能要晚黑啲集會 or星期六日朝早
其實好多open嘅廣場可以做

之前有人提議過每個禮拜都去黨鐵商場和你shop

玩氣球文宣？
氫氣球放入港鐵大堂都難搞，好似係

9.29 10.1 諗左先 整合開post等大家有共識

有人話十一全民做！！！

將高官麻包袋/垃圾筒!!!

和你shop係幾好 可以keep住搞下
搞到啲場冇人去冇生意就好

喺各大地鐵站出口擺放中國共產黨黨旗，等行人出入嘅時候可以踐踏，又唔犯法又可玩嘢

理性D，仇恨支配既話好易出事，所以先要大家brain storming

FF下如果東方之珠熄晒燈應該有另一種靚法
可惜商業大廈多數唔會熄

長期戰，真係要強身健體先有得玩
試下入地區tg 約下

外國人唔係用number表示月份

做住文宣先？

不如一齊玩國際版連登呀

係 不過好似無記者講 所以唔多人知

要想一個和理非，又夠香港地， 有noise, 國際都睇到既方法，好似手拖手，獅子山等等。非常成功

無人機？
磁石路軌？

想問全面攻擊鄰國social media 既可行性

簡單d講係向鄰國播種，幫佢地搞分化，煽風點火，最想見到就係上面立立亂，雖然支那人真係好難叫醒，但一有革命苗頭就對我地好大幫助

即係諗新藉口降低勇武力度
等黑警更加放心殺人
on9少陣好唔好
新方法係要諗，但勇武程度都要提高
除非以後無人出來抗爭，咁就唔需要勇武

推呀

如果可以整個好似十八區放映會咁
區區都搞一齊做運動會唔錯

一開始夠話舉美國旗冇用

我驚又反效果，有d智障覺得係真點算

黨鐵全部紅線入站夾住張陰屍紙入飛，抗議太子站血案

支持新疆人，煲大集中營，再套番入香港強制普教中，滅粵語，進一步邪魔代中共

有巴打講左中鐵幫手運人，呢個point唔錯，搞鳩中國國企停佢國際業務

全球快閃gallery
將呢場運動嘅紀錄相做街頭快閃展覽

利申 唔贊同示弱

而家係要個全民不分和勇都做得嘅make noise活動
勇武一定唔可以停 一停就會俾狗大圍捕

話舉美國旗冇用嗰啲係左膠
話向共產黨下跪嗰啲都係左膠

你跪撚飽佢

其實一開始好多人話要咁做 但講講下又無咗回事

我明啊。我覺得人鍊嘅性質就係因為有人睇到香港人嘅團結而覺得香港人真係可以做到，因而被感動

18區城市論壇

區議會選舉就到
係18區放張大枱
搵 建制 , 泛民 ,本土議員 就本港及該區問題討論
唔好俾班禮義廉龜縮
拉鳩佢地出黎屌

無衝突兩件事 兩樣一齊推進

大家推多d文宣post / 集中推一個
全集咁樣

麻包袋、垃圾筒

How about 大家一齊去捉象棋？再唔係大家拎反送中poster /自己大作搞藝術展

好似話唔跪共黨？
三跪九叩可以係一種儀式 但我都認同共黨一定唔可以跪

墨汁水槍

千祈唔好剪哂全香港旗杆既繩同扑爛個轉輪
如果唔係十月一號升唔到旗就唔好啦

可能比啲實質啲嘅野 比到外國信心 可能講關於化淡廠等等果啲 證明香港係可以做到 只係政府背後阻礙等等 點睇

網上遊行
全港大運動日
摺紙飛機大賽

網上遊行係咩玩法

小隊化
如果有相熟既人，大家gp埋一齊行動，唔好加其他唔識既人，唔好去d多狗既地方，以打游擊為主，最好4-7人
如果去大型活動，要傾好協合，唔好面場先先協調

啱 快手諗新玩法 下下同popo打交 根本會落得法國黃背心

AirDrop大法

中學生報料， 如果邊間中學喺十一前後做扯旗禮， 就計住配合時間，到時喺校内外一齊大唱 國歌

印定啲狗官相
放尿兜

依家秋天, 一齊放風箏, 風箏上面貼住死左既中國維權人士

上面講嘅十八區城市論壇都唔錯

但如果有啲住宅區 正常有多燈嘅時間 突然暗哂會點

抗爭手法可以配合講Sharon個PO，要做出黎比外國睇到我地仲有希望，打到支爆係有可能，咁外國勢力會出多D力，一味講警暴人地會麻木，因為可能當有人權法後會搞得掂，主題要對返落中共政權到。

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

唔係跪求
係悼念

類似咁 我地著黑衫

我諗到， 摺被

minecraft 多人連線

你癡線架 咁近 去到唔使遊行10分鐘即刻送你返大陸

推
要記住係對準政權
對狗嘅武力又好屎系又好都唔會高級過火系
諗啲和里非可以平安參加又可以上報吸睛嘅活動

一於搞個十八區運動夜啦

我地brainstorm完啲idea可以點spread開去
不過呢個星期都係集中討論10.1前後嘅活動

Btw 之前見過有個post 建議話
幫中國設計新五星旗
有冇得諗？
新國旗設計大賽
101 除咗黑色之外或者可以fing 下d 大家自己design 既新國旗

Sharon Hom咪話要畀人見到有希望人地先會幫你
新旗新希望
Free China!

924 全部人帶起碼20張傳單去放映會隔離派, 可以互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

其實我覺得佢哋一定唔會出
不過之後可以對外宣傳建制派不願和市民溝通之類

開新post

推啊！！！

推到十。一國殤有大型苦行
全港悼念
已逝去既人權、民主及自由！

中共攪死我地 係事實

玩時玩，唔好玩鹽水呀
比鹽水沖過啲金屬同電子嘢好易生銹同腐蝕ga

堆

其實幾好 不論外國人定香港人 而家都好需要見到希望
我知咁講好膠

文宣貼晒全港巴士座椅背面，搭巴士焗住要睇，如果黃藍座埋一齊，一個要斯一個要睇，又可以製造混亂

612 721 811 831 新屋嶺

1）十八區集體朗誦，可以富有感情咁朗誦文宣

好好運用特別的朗誦技巧，最好有齊粵普英三個語言

2）連農畫，張d白紙無限伸延（人鏈改版）

放喺地下俾人畫畫、寫文宣（目標係連曬成香港）

3）砌白花路，人人摺白花放喺路上面/一路行一路灑

目的紀念義士，同埋半死嘅香港

我諗起徐步高

笑咗

其實太子有冇試過一晚係真係正正式式由頭到尾，lets say 8pm 到12pm ，都係悼念儀式？

定係咁上下都會因為popo 出現挑機而變成勇武上場？

呢個星期做既所有和理非活動應以Promote 9.29 10.1遊行為重心？

【轉】一個大陸冷氣軍師致連登仔們的建議信：你們願意接受真正的時代革命嗎？

可以參考返商場唱歌果個禮拜
邊有人晚晚去圍太子狗屋

寫佢哋個名 貼200萬人幅相 話佢哋知而家有希望啦

爬唔晒D文,唔知有冇重複,SORRY:

1. 衣家咪有維吾爾族人單新聞, 佢地被矇眼同被綁, 坐係火車站等被中共運走. 我地可以扮佢地, 矇眼靜坐. 代表支持佢地. 再唔係搵埋係香港嘅維吾爾族人, 台灣人一齊集會,遊行.

2. 文宣反攻內地, 膠鐵站外快閃派傳單, 開微博,好似FB幫港出聲咁.

3. 維港直幡: 維尼公仔加標語

4. 學何妖, 係學校門口派黑警濫圖片, 總有警2代會睇到, 我地唔可以孤立歧視警2代,我地要俾佢地知佢老豆老母做緊咩, 由佢地係屋企反攻.

5. 塞商場可以繼續, 手足係D鋪落閘後就要散. 機場就一定要靠車手,靠坐巴士係唔夠做.

每周六日去投共商場開演唱會同埋靜坐班點樣

除左打狗 其他所有抗爭行為都係為左攞國際關注 我完全認同你嘅想法 香港人要出位！ 要上頭版！ 要攞關注

屌林鄭玩(唔)和你傾
我哋自己傾
傾乜都得，哲學、政制分析、解釋做法、點解樓價咁貴乜乜乜。
文武兼備先行得遠。

成間狗屋都係烏蠅

無真係好official一班人從頭到尾做

玩下節松水

721 811 831 never forget never forgive

呢個幾好
其實鄰國有一啲地區好似廣東省上海市本身有獨特身分 同一般其他大陸地區有唔同 甚至有份優越感
你要佢哋純支持香港有啲難 不過可以煲大中共打壓粵語上海話呢啲事 等佢哋覺得自己身分被同化 唔知有冇用

由唔識玩火
到唔敢玩火
到小試牛刀燒紙皮
到而家玩上癮
講緊都係兩個月左右嘅事...

舉香港獨立旗

羞辱習近平畫像

18區城市論壇

係該區地標景點搞
再推本土美食 燒鵝 , 雲吞麵 , 蛋撻 食住講
中英文問題回合
再抽一條國際問題

今日係9.24，兩個月後係個大日子，派成績表。

建議行動:
11.24區選倒數晚晚各區集結遊行嗌口號

要對準政權 - 中共, 同埋話俾外國人知, 香港人好驚將來都係咁
因為應該好多外國人都唔知中共打壓得好嚴重

未諗到but push!

齊齊潑

香港人夠創意，諗諗計，盡自己一分力

全民低效率工作 尤其是公務員
拖慢社會同經濟運作
而家社會氣氛咁差 冇心機做嘢好正常

利申 冇讀過社會學同經濟學

贊成等通過人權法案後再慢慢同狗屋玩

呢個好，你做到好撚大就好OK

我覺得係要試嘅，9月冇31號，不如吹雞930試，悼念太子831一個月。

只係popo一定會出黎舉藍旗挑機，然後勇武為左保護個場，又會上場。

我知好難實行。

不如10.1全部人拎哂共狗黨d黑歷史出黎做文宣俾全世界重溫

手足可以三文兩語咁同上返堂歷史，溫故知新，又可以俾外媒影下

例：8964走唔甩啦，新疆洗腦營，血汗工廠乜乜柒柒，長江三峽變形，豆腐渣/溫洲炒車，總之煲撚爆佢，相信當日都會有好多大陸仔睇我地搞成點，目標俾佢地諗下自己跟錯大佬

太官
公你之嘩

得喎呢個 清算日

遲啲集合晒idea再開新po話畀其他人知

啲狗向前推就放成堆蛇蟲鼠蟻
佢地實驚到瀨屎

就係呢個 雖然佢其他建議好多得啖笑但可以揀啱既嚟用

我諗到小小 唔知work 唔work ,宜家我地大家都知大家咩立場 黃絲繼續係黃絲 藍絲繼續係藍絲 同埋我地宜家都係一個城市 唔似烏克蘭咁係一個國家 winter on fire 套戲入邊佢地可以改變自己既國家 係因為佢地成個國家 唔同既城市既人一齊知道發生咩事 想推返個政權 但宜家大陸人睇既消息成日都係比d國家機器洗腦洗到痴撚左線 所以我地應該要叫d文宣手足 搞下野除左話比全世界發生咩事 仲要話比d大陸人知道真相 知道佢地係一直都係比人洗緊腦 咁當14憶人有一半人會睇得明知咩事 咁都己經可以星星之火 可以撩源 咁樣先係長遠 我地成日都比d內地勢力桿預 係時候要徙佢地既內部攻破!!!

喺最多人行（例如旺角）黨鐵啲出入口貼滿黨旗支拿旗响地下，等市民大眾一齊踩

講左咁耐幾時先玩垃圾桶

我地係應該有d 行動聲援西藏新疆
戰友嚟
Connect 一齊反共
順便推埋929

認同呀，就係滲多d cue上去，等佢地自己係上面發酵

水彈溝(自己諗)

掉議員落垃圾桶未

啲蟲系 屎系魔法師呢

買嘢？如果申請到成為charitable org可以巴絲買玩具文具順便比錢去某D機構幫其他人（不過%應該唔太多）
但唔知要咩條件先可以成為認可charitable org

大型奔喪活動

唔好用屎蜢

全民口罩日
維港海岸齊觀星
制裁名單、罪行名冊
Free punch 林奠、維尼公仔
人鍊傳物

十一搞

口罩日都好，最好可以戴埋頭盔
或者全民黃衫？比喻Yellow object，又可以煲大壇嘢

最好只命中狗車

Puah

不如申請埋健力士啦咁，最多yellow object一齊唱歌之類

楊衛隆- 倒共謀略... | Facebook

中美貿易戰爆發之後，習包子連番誤判錯失，在中美鬥爭中被美國人鬥垮了，只好封鎖消息，不讓大陸人知道領導人在外面被老外鬥垮了。

點樣將老共的瘀事揚返大陸?

都得，乜都得
最緊要乜人都參加到
但申請健力士可能要啲時間，要佢哋搵人嚟approve諸如此類諸如此類

全民運動日+Freenix
接力跑 收集Freenix
可唔可行? 會唔會膠?

文宣要貼到周圍都係
每人每日袋幾張周圍痴？唔駛限死連儂牆

我推薦toilet papering
丟廁紙咗冚到佢成間別墅都係廁紙

頭盔和理非未必人人有，
越低成本越多人參與。

黃都好。其實黃對香港人有好多意義。
雨傘、烈士、yellow object

我check左月曆,十一宜祭祀

no 928?

玩napalm

燒完街衣要返屋企
黎緊幾日咁多活動 文宣好緊要架

咪再做膠野
Keep 住團火唔駛真係燒真嘅火架

大型苦行 出殯
列隊 一人一隻大字

其實係幫乜嘢/邊位送殯？

夜晚去旺角狗屋附近玩既 拎埋塊凹面鏡先好落街 俾人照就同佢地照鏡

每日舉唔同國家旗，係唔舉狗共

唔可以跪 我地既民主唔係跪返黎 同求返黎既

南韓邊境喇叭式喺禮賓府門口宣讀柒婆罪狀，狗屋朝8晚10電子唸佛，有冇得諗，暫停物理戰轉打心理戰

黃雨褸

出殯唔一定要跪掛

苦行要丫ma

好 唔跪 我地列大隊出殯

列隊出殯只係需要各位既表情
(同埋似模似樣既道具)
一人派一張 dup低頭 例隊行
絕對適合各樣和理非參加

用鏡, 扔廢老入垃圾筒, 剃頭

利用連登AC即場分friend or foe? 唔能夠SHOW出/登入就係鬼? (純粹參考,唔得就由佢,或者改良)

幫已逝去既民主、自由同人權
um一國兩制 都可以

國殤 70周年丫嗱
要用Speaker大大聲播吹dida音樂！

(願榮光唔夠殯喪feel)

係,大把野玩.
機場揾2個演藝學院巴打,著晒Star War套衫,唔用光能劍,改用鐳射筆打.只要打得好睇,對白又度得好(放晒成個運動啲野入去,日日表演2場.玩下手鬼佬鬼婆會拉人鏈,擋開埋黎攪事既人~

減少見火，要多用非致命裝備，大玻璃樽改入反恐油漆，係恐怖份子車輛嘅擋風玻璃作標示用途。

airdrop 929 101
Twitter #birdfoldingchallenge #929GlobalMarch

「藝術就是爆炸」迪達拉

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

入去傾下
試下全民公投

勇武：針對建制
和理非：無限loop 各大黨鐵商場

1-8都好好
另外鬼佬教授個post 有人提議百萬人合唱願榮光歸香港 入健力士(係時侯做啲和理非野改變我地形象)
仲有可以喺世界各國開相展
俾人知黑警點殘害香港人

強力老鼠膠放馬路

咁cosplay法
驚唔驚行左法輪功條路？

冇惡意 討論下

屎水，尿，雞蛋，唔臭唔玩

其實唔會,我地目的係MAKE NOISE
一來可以幫到我地滅中共威風,二來可以幫國際注意多D新彊

今日睇到一個新創意將雜種或香港所有狗官嘅相片貼喺地上俾人踩用嚟10.1振贈慶

砌字有得諗, 要砌就砌大啲, 係就成個維園咁大

其實和理係好多嘢可以玩
因為每一樣嘢overload本身會係一種破壞
例如塞港鐵，撳錢，排隊，呢d嘢全部合法 但重點係 突然同集中 呢兩樣嘢最緊要

第二 係文宣嘅表達手法可以試下轉 特別嘅材料/手法嘅表達/位置/建築 但要注意安全 唔好傷到自己 傷到無辜 例如我覺得海面其實有好多嘢可以試 但要注意航道同泳客同自己

第三 我覺得 各行各業有自己技能可以幫到運動 行頭窄就由佢 但有d技術做完都唔會知係邊個做嘅可以試下
其實文化類嘅嘢一直係對家弱項 呢個虛位大家應該強攻 但特別要注意target audience係邊個個重點就要放係唔同嘅位

最後 我覺得依家到咗膠著期 好似喺流沙道 但只要方法用啱同比力 我相信終有一日會走出呢個困境
有時我望有d人 一個做嘅嘢 可以幫到救到幾十個 甚至幾千幾萬 係因為佢真係叻 有冇d才能 勇氣如是 名氣如是 技術如是 最重要係放喺自己最有效率嘅地方
一定有d嘢做到同頂住

全城跑街夜
—————
地點：各區跑步熱點或運動場
活動：帶著發光物件一齊練習跑步，沿途可叫口號
裝備：運動服
目的：全民練氣並宣掦跑得快係香港生存既重要

以運動方式進行團練/戰術訓練呢?

點解唔實際d定期團練跑5公里?
好撚過苦行十尻萬倍

六點半呻吟報導時播香港歌

鍾意圍嘅咪學下田生收樓技巧，或者學何議員用洗潔精清潔佢門口但係唔過水。
再唔係烏克蘭都有示威者將某啲人形垃圾放垃圾桶。以武制暴啲藍絲阿叔不如清潔香港仲好。
和理非除左要keep住唱歌，最好就遍地連儂，sticker不知幾方便。

不如由最簡單開始，
天氣開始涼，我揸車開窗都會播香港國歌。

每逢特定時間，響安三次提大家播國歌。

大家都好有創意，搵人做整合推活動

講真 搞個城市論壇真心有得諗 最好多區
志在人人有份參與
討論成個流水革命既方向同埋點解要走出黎
集眾人意見
好過係連登成日要對付五毛同分化
班五毛係唔見得人嫁

外國以前有段時間，好興將啲信綁喺氦氣球隨風飄流， 飄比邊個做筆友。 如果香港幾千人喺廣場或沙灘張文宣咁樣放上半空, 外媒應該好鍾意影? 可以講下飛上半空嘅乜柒自由比喻同埋文宣內容。
呢啲係左膠idea，但更希望有其他可以畀勇武休息嘅提議

會唔會變成同藍絲真人pk

啱啊，個畫面越靚啲外媒應該越like

其實如果攻略外媒應該就唔走得hardcore路線，玩膠佢地反而buy…唔玩火魔法，玩返掟娜娜，拉紙炮嗰啲應該有畫面啲

國殤就梗係全城黑漆彈啦

其實不如以撐警為名，先要求成立獨立調查委員會，逐樣嚟。
e.g.
成立獨立調查委員會 重振警隊聲譽

等班離地中產食下tear gas

一定唔可以被包抄

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

【若水之夏】香港人真係痴撚線，100日內不斷進化

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

創意呀
推

推
黎緊應該將人權及民主法案既抵制對象
主動整張wishlist出黎先

pish

已經有tg group

清潔香港

首先應該搞到 班狗啲名加樣 永久封存 令到香港世世代代都知道佢地做過政府儈子手

之後做到城市論壇都幾好 歡迎各界全部人參與 駁哂啲藍絲on9理論

和理非出黎宣傳勇武以武抗黑
宣佈暴徒再敢出手打人/非禮 後果自負

我覺得twitter可以大家集中推一兩個ac咁上熱門嘅機會多d 例如 連仔or攬炒巴個twitter

不如學外國人在商場中庭玩die-in？

鄺神比人打，點解唔係高官建制